其實香港地鐵咁迫，你搞限聚令係無用，認同既係弱智。

其實香港地鐵咁迫，你搞限聚令係無用，認同既係弱智。

其實由條撚樣話 限聚令嘅人數冇科學根據 嗰陣

就知呢樣嘢係 on99

最有用係食野個陣
但其實食野以外就係政治考慮, 用定額罰款方式阻止公眾集會, 只不過係借用限聚令名義

大家都知 咁可以點？

大家唔好出街 一齊做防疫撚

限聚令唔係為防疫
係防止遊行同集會

咁又點
戴曬口罩點傳播

乘機想比自己人放下假姐
你知 我知 單眼佬都知
其他行業理9得佢死

幾時有聽過食野群組，全部都係活動群組出黎